藍店上哂榜！！！！！！！

大型武肺群組數據
1) 酒吧/樂隊：103
2) 彬記/新發/建榮/翠河/薀莎(藍店)：100
3) 港泰護老中心：44
4) 百匯軒(藍店)：29
5) 藍屍愛国唔戴罩跳老舞慶回歸旺角稻香 ＋親友 群組(藍店)：24
6）屯門中央廣場富臨(藍店)：17
7) 新都會廣場潮庭(藍店)：15
8）海港酒家(藍店)：12

應該有關連

同再出殯大聯盟?

翠河原來係藍店？

爆到HIHI 多數都係
唔駛FC

藍色肺炎圈

跳老舞

可唔可以唔好淨係病？

藍店講病都可以搞到執笠

啱架喇
係咁繼續

推

Push

攬炒香港

仲唔多謝林奠？

大型武漢肺炎群組數據

1) 彬記/新發/建榮/翠河/薀莎(藍店)：105
2) 酒吧/樂隊：103
3) 港泰護老中心：45
4) 屯門中央廣場富臨(藍店)：33
5) 藍屍愛国唔戴罩跳老舞慶回歸旺角稻香 ＋親友 群組(藍店) :32
6) 百匯軒(藍店)：29
7) 新都會廣場潮庭(藍店)：15
8) 海港酒家(藍店)：13
9) 救世軍隆亨長者之家:10

咁仲點解要逼人帶罩？

型武漢肺炎群組數據 til 27/Jul

1) 彬記/新發/建榮/翠河/薀莎(藍店)：108
2) 酒吧/樂隊：103
3) 港泰護老中心：45
4) 屯門中央廣場富臨(藍店)：36
5) 藍屍愛国唔戴罩跳老舞慶回歸旺角稻香 ＋親友 群組(藍店) :33
6) 百匯軒(藍店)：30
7) 屯門康和護老中心黃金分院:23
8) 新都會廣場潮庭(藍店)：15
9) 海港酒家(藍店)：14
10) 堅城(梁氏) 建築有限公司：13
11) 救世軍隆亨長者之家:10

大型武漢肺炎群組數據 2 Aug

1) 彬記/新發/建榮/翠河/薀莎(藍店)：110
2) 酒吧/樂隊：103
3) 港泰護老中心：45
4) 屯門中央廣場富臨(藍店)：44
5) 藍屍愛国唔戴罩跳老舞慶回歸旺角稻香 ＋親友 群組(藍店) : 38
屯門康和護老中心分院 : 38
6) 慈雲山廣場百匯軒(藍店)：32
Star global/亮碧思/francine傳銷：32
7) 堅城(梁氏) 建築：30
8) 新都會廣場潮庭(藍店)：16
9) 維景酒店海港酒家(藍店)：15
上水屠房：15
10) 香港土力混凝土工程有限公司: 14
11) 救世軍隆亨長者之家:13

不如開個新post